{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 YAM 목포하당점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2名入室基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加人数がいる場合、追加料金が発生します。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 ホテルの都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。 客室情報は変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 お客様のチェックアウト後もチェックアウトを希望する場合は、追加料金が発生する場合があります。 ご予約の客室はWi-FiとヤノルジャTVが利用でき、ラテックスベッドが提供されます。 化粧水、乳液、ボディローション、シャンプー、コンディショナー、ボディソープもすべて使い捨て商品として提供されます。 ドッキリ安心ゾーンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのキャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "ホテルの都合によるキャンセル発生時は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後もチェックアウトを希望する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "お客様のチェックアウト後もチェックアウトを希望する場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備がありますか？",
            "answer": "ご予約の客室はWi-FiとヤノルジャTVが利用でき、ラテックスベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "化粧水、乳液、ボディローション、シャンプー、コンディショナー、ボディソープもすべて使い捨て商品として提供されます。"
        },
        {
            "question": "ドッキリ安心ゾーンとは何ですか？",
            "answer": "ドッキリ安心ゾーンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 444
    }
}